有冇人知圖書館「列印易」仲有冇開

急要影印啲嘢，屋企冇哂墨水

圖書館都冇開
點print野
去搵文具鋪/電腦鋪啦

貴撚到......
買個盒好過啦

文具鋪冇得用電腦影印

有啲有得usb印
電腦鋪就一定有得usb印

啲墨水貴到仆街，我幾個月幾用一次

HP?

可能叫做office 朋友幫你印仲快

快圖美幫到你

千零蚊買部laser la

正解 再唔係落葵廣 匯景 荃灣 登打士街 點都有間開

貴撚到抽根 真係唔捨得俾佢賺

圖書館開都唔開電腦

你急print可以去晒相鋪

快圖美直情有online比錢

冇啊 返大學print/叫大學生frd幫手print

Canon，買過兩次墨水，每次5-6盒，用十幾次就乾哂

我冇朋友做office

快圖美要upload上去，我prefer 圖書館嗰隻自助

Canon都咁?咩型號
利申 想換Printer

你印j圖驚人見到？

影印鋪有開 平果d 1蚊張

無開呀, 我都想佢開返, 等我有工返搵多兩蚊

canon pixma mg5770 印嘢速度、清晰度都普通，又重又大部，個螢幕界面又唔user-friendly 佢用啲墨水又貴又偏，我要去深水埗先搵到，如果唔係特價真係唔買

冇

公務員朋友